有冇人聽joey bada$$ All- Amerikkkan Badass'

最鍾意Super Predator

temptation 真係係咁loop

land of the free個beat真係正到

有聽...但唔鐘意..鐘意 1999 入面既joey bada$$多d